[集思廣益]黃色經濟圈+議會戰線

睇完而家既立法會內會分爭 係球證旁證保安 全部都係佢地既人 35+又有乜用
我自己咁睇 而家既立法會其實就係建制派分錢 大白象 人工島
佢地自己友圍威喂 數夠票就一齊分 所以35+入到去其實就係用盡辦法阻止佢地分錢
好喇 咁35+只係大家都冇得分姐 我地仲可以點壯大自己勢力
或者如果35+唔成功我地又有乜可以做
搞個黃色經濟平台 分我地自己既錢
黃圈其實已經頗具規模 但係就冇乜統合
試想像下搞間公司出黎 董事會成員三十個係民選既 好比議員
佢地就代表市民run 一間公司
間公司最主要既業務 法律支援 醫療支援 呢D有幾有用唔洗多講
董事會成員就負責批出款項 比手足打官司 醫療
商店方面 可以搞張會員卡出黎 黃圈積分卡又得 九折卡又得 總之入會做會員就有著數
三十個民選既董事會就負責認證有咩商店係合資格既黃店
有咩有用既idea 會員都可以申請撥款 由董事會決定批唔批錢
我舉個例 你想學國難咁賣平裝備 咪申請撥款
生意係要賺錢既 手足又想買平裝 補貼就由呢間公司出

好喇 呢間公司好似好多支出 點Run落去?
其實就係要好似交稅比政府咁
黃圈主要優勢有兩個 錢多人多
我地個個入會 個個月供自己人工一部份 好似1%咁入去呢間公司
咁你就可以一年之內享用黃圈折扣卡 又有法律支援服務
被判左政治罪既手足可以一世免會員費 又可以係呢間公司打工 優先請

好 議會戰線35+又可以點扣落去間公司度呢
35+相信會搞初選 搞初選目的係集中選票
呢個係比例代表制既玩法 分散就個個選唔到 所以要有人棄選
但係點解建制又冇呢個問題? 因為有利益交換係後面
要Tree gun唔選議員 你比其他利益佢咪得
對於初選輸左又有一定支持度既候選人就可以用呢間公司既董事會成員作為棄選既交換
呢間公司職員又好 董事會又好當然係受薪 董事會過幾年又要選過換界

上面Brain Storming 一下 未必全部可行

[行動po] 聽日尖咀見 多你一個就係多